Программа для обработки, кластеризации и визуализации данных всевозможными вариативными методами      

1.   handle_data.ipynb - книга jupyter для работы с классами, приведенными ниже и визуализация данных 
1.   df_handler_module.py - класс для обработки, очистки, приведения типов полей и объединения датафреймов   
1.   clustering_module.py - класс для кластеризации и визуализации нобора данных 
1.   feature_selector.py  - сторонняя библиотека. Вычисление значимых полей



 

    
